# Проект BestRootExplorer #

Эксперты: Водолазко, Чекурова, Деньгина

Программисты: Локтионов, Мурашкина, Илюкович.

Тестировщики: Иванов, Господарова, Кострова.

http://travelpath.ru/


# Сборка #
Номер сборки указывается в файле web/application/core/version.txt

Сборка - вызов файла versions.bat, он увеличивает значение версии, делает commit и push

Выводится версия на главной странице в левом нижнем углу
